人民日報—用了5G就是中國人了

香港一早用左4G華為，
阿爺唔會幫你係香港推5G

出衲G啦

姐係9G

你老母係臭G